捉到鬼唔好打佢 同佢影張相

機場和你飛唔使暴力嘅
捉到鬼唔好打佢 同佢影張相
幫佢宣傳公安環時記者對我地嘅支持
最好傳到國內同胞都感受到佢地對我地嘅愛
嚟得嘅都係自己人

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好